薛永恒：正研發在公共交通工具讓市民使用安心出行

Now新聞台】創新及科技局局長薛永恒指，現時安心出行的下載量超過三百二十萬次，佔四成人口，正研發在公共交通工具讓市民使用安心出行。

跌左部電話 車都冇得搭

屌你返得工即係交通工具唔會傳染啦，安咩心上路姐

上路 陰陽路

踩單車返工

唔走既話跟本冇得避，遲下跟本強迫要裝，而家可以留名只係過度性

真攬炒

又係

研究埋搭黨鐵嘅人要每卡每道門每個站嘟一嘟吖on 9

社會信用評級

新彊apps